（我不想努力了）歐倩怡41歲仍然fit爆 晒腹肌線笑稱過度活躍

郭晉安老婆歐倩怡本月16日41歲生日，當日她在社交網貼上獨自對生日蛋糕照，留言：「生日，在忙碌中渡（度）過 在keep social distancing（保持社交距離）的時候，享受一下靜靜地渡（度）過吧！」

童顏歐倩怡既是營養師又勤做運動，故仍保持少女Feel。

身為一對子女的母親，歐倩怡擁有童顏面孔，加上積極操身形，仍保持少女feel。昨夜她大騷操練腹肌線的成果，還留言指要再增肌。

她在ig story更上載十足細路女跳來跳去片段，自稱過度活躍的小朋友，怎看也不似41歲。

巴士的報 唔俾link

啊旺日日屌到佢仆街

41歲似21喎

微波版shinny